[大伏] 星期日一定一定要一早去投票

建制呢一排已經無出黎哭喪話唔知點選
好明顯佢地已經背後做晒野, 心諗WIN 撚硬

呢幾日有大量建制訊息都叫人十一點前去投票
估計理由有:

1> 配票
唔好再以為選舉係公平既遊戲, 建制係港共幫助下, 有大把手段去控制選舉結果
選舉名冊係政府控制, 有幾多人, 邊個人有權投, 無人知

猜想係有一班人可以重覆投
而係有人去數每區一早既投票人數去做配票

所以必須要攪亂佢地步處
一早去投

2> 腰斬投票
有人話會搵人攪事, 腰斬投票
雖然我覺得可能性不大
但唔可以用常理去再諗港共做既野
而且依家最需要區選既係港共

因為係變相公投
佢地WIN 左就可以話大眾支持止暴制亂

3> 監票
老實講, 今年有狗係門口
已經唔知能唔能夠順利監票
大家如果去監票, 切記一定要街坊LOOK 唔好著黑衫
同埋忍忍忍忍忍忍忍
唔可以俾狗有藉口開波趕你地走

BTW, 我已經成功說服兩老投票
請各位手足放下成見
今次投票結果絕對係直接影響到運動進程

我地形勢講真係超級不利
盡量將已決定既結局改寫

大家要團結
被捕手足既未來, 掌握係我地手上

光復香港
時代革命

幫推

一早去投票

約老豆老母8 點飲茶
一早一齊投